[哲學大師]笛卡兒話感官經驗唔可靠，保證唔到知識

唔怪得咁多人睇唔到WTC 7係controlled demolition
佢哋連自己對眼都信唔過，可能以為比笛卡兒隻demon鬼掩眼

Aaron Russo十幾年前已經講緊全球人口做microchip implant

今日嘅Covid1984係個煙幕，用嚟掩飾microchip implant嘅agenda，最後會用mass vaccination嚟進行
健康碼contact tracing係social conditioning嚟，到個個都習慣被追蹤，microchip implant就非常易接受
加埋用病毒嚇到唔敢用現金，就可以順勢取消現金，全民digital currency，microchip implant連接digital currency account

microchip implant:

A Military-Funded Biosensor Could Be the Future of Pandemic Detection

Why are pandemics so hard to stop? Often it’s because the disease moves faster than people can be tested for it. The Defense Department is helping to fund a new study to determine whether an under-the-skin biosensor can help trackers keep up — by detecting flu-like infections even before their symptoms begin to show. Its maker, Profusa, says the sensor is on track to try for FDA approval by early next year.

The sensor has two parts. One is a 3mm string of hydrogel, a material whose network of polymer chains is used in some contact lenses and other implants. Inserted under the skin with a syringe, the string includes a specially engineered molecule that sends a fluorescent signal outside of the body when the body begins to fight an infection. The other part is an electronic component attached to the skin. It sends light through the skin, detects the fluorescent signal and generates another signal that the wearer can send to a doctor, website, etc. It’s like a blood lab on the skin that can pick up the body’s response to illness before the presence of other symptoms, like coughing.
hydrogel研究都係中國人係MIT帶嘅project

Alex jones上連登

Pentagon 個合約比咗中國人話事嘅公司

想取消social distancing, 就要 contact tracing + mandatory vaccination
contact tracing + mandatory vaccination = microchip implant